---
title: Hitzekatastrophe
layout: default
category: ego
---

### Hitzekatastrophe 

+++ WARNUNG der Wahrheitsministrier:enden +++

Nach wissenschaftlichen Erkenntnissen der Forsch:enden Ricardo Lange und Carlo Lauterbach kann es in den heimischen Backöfen zu Temperaturen von bis zu 360° kommen.

Es droht der totale Hitzetod!!!! Die Ära der Hefen in Gebäcken geht zu Ende.

Zum Glück gibt es hochrangige Politiker, die uns davor warnen. Schalten Sie undbedingt den Ofen ab. Ofenabschalten rettet Hefeleben.

Ricardo "Der Gerät" Breite dazu: "Der drohende Hefentod in den deutschen Backöfen ist menschenverachtend. Wo soll ich denn meinen Quarkplunder fürs Frühstück herbekommen? Auch mein täglicher Hefezopf zum Kaffeeklatsch mit meiner Selbsthilfegruppe ist in Gefahr. Das ist voll unfai jnd menschenverachtend. Soll ich etwa verhungern, wie die armen Kinder in Afrika?"

Ihr Wahrheitsministerium

### Deutsche Jugendliche immer aggressiver

Berlin. Nach andauernden Randalen in berliner Freibädern durch deutsche Heranwachsende, ist der Zugang zu Freibädern ab sofort nur noch nach durchgeführter Personalfeststellung möglich. Zur Verbesserung unserer Demokratie müssen Personalkontrollen, wie sie schon bei während der Corona-Katastrophe im Testlauf war, flächenddeckend eingeführt werden.

### WERBUNG 

Hoch empfehlenswert: Die neuesten Beiträge von [Ali Utlu](https://nitter.net/AliCologne) und seinen Kommentaren auf Nitter (twitter) zu Geschehnissen in Groß-Wokeistan. Jetzt wieder im Programm.

**Hinweis:** Die Beiträge könnten auf einige Personer verstörend wirken. Zu Risiken und Nebenwirkungen fragen Sie ihre Wahkreisabgeordneten der Partei "Bündnis 33-45 / Die Grünen". 

### Zur Erinnerung. Heute:Florian Schröder 26.8.2020

    Liebe Leute,
    ein paar Worte zur Absage der Berliner Anti-Corona-Demo am kommenden Samstag:
    
    Die Absage scheint rechtlich stichhaltig vor dem Hintergrund, dass sich zehntausende Menschen vorsätzlich treffen wollen, um geltendes Recht zu brechen und damit andere zu gefährden.
    
    Aber die emotional legitime moralisch-weltanschauliche Freude, die ich auch empfinde, ist ähnlich daneben wie das dumme Geschrei der Demo-Veranstalter, die Absage sei Kennzeichen einer Diktatur.
    
    Die Vermischung von legitimen Grundrechtseinschränkungen (Art. 8, GG) vor dem Hintergrund einer Pandemie mit politischen Motiven, wonach Berlin keine Bühne für Bekloppte sei, ist für einen Innensenator wie Geisel erbärmlich. Das ist Pseudo-Heroismus für die eigene Echokammer.
    
    So schwächt er mit dem zweiten Argument die Kraft des ersten. Eine Stadt ist in einer Demokratie immer auch eine Bühne und das Stück, das hier gespielt werden sollte, gehört zu denen, die das Publikum aushalten muss, aber es muss ihm weder gefallen, noch muss es hingehen.

<small>Quelle: https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10158407038713886&id=40919773885</small>

Während Verfassungsexperte, Militärstratege und vor allem Schwätzer Florian Schröder zu den ersten Hetzern gehört und halb Deutschland aufgehetzt hat (siehe Facebook-Kommentare), hat das [Verwaltungsgericht in Berlin](https://www.zeit.de/news/2020-08/28/verbot-von-demo-gegen-corona-politik-gericht-entscheidet) diese, nach Fascho-Ansicht "legitime Grundrechtseinschränkung" aufgehoben. Nach dem Verfassungsexperten sind Demoverbote durchaus legitim.

Läuft gut für Vorzeigedemokrat Florian Schröd:ende und seine legitim abgesagten Shows: 10. März 2022 Cottbus, 2. Juni 2022 Frankfurt am Main, 27. August.2022 Cottbus, 23. September 2022 Mühlheim, 17. September 2022 Zwickau, 13. Oktober 2022, 22. April 2023 Wittenberge, 19. Juni 2023 (Berlin). Das erste mal seit 20 Jahren. Corona ist aber auch ein Arschloch.

Wenigstens seine intellektuellen Corona-Fans lieben ihn:

- [16. Februar 2023, "Wie armselig muss man sein?": Kabarettist führt Zuschauerin übel vor ](https://www.bunte.de/entertainment/kabarettist-florian-schroeder-fuehrt-zuschauerin-vor.html)
- [26. Februar 2023, Kabarettist Florian Schroeder auf Bühne ausgebuht](https://www.t-online.de/tv/unterhaltung/id_100135072/kabarettist-florian-schroeder-auf-buehne-ausgebuht.html)

Immer fein impfen Florian, immer fein impfen. Aber halt deine dumme Fresse und verpiss Dich. Mach doch mal einen Neustart. Vielleicht auf Gran Canaria.
